比車撞係咪跌落地果下先會死，撞果下其實冇咩威力？

時速60計

no

F=ma

跳樓就係

比野撞頂弄魚傷

見過隻中學雞趕住返學衝馬路
比架車撞到碌上車頭
佢碌返落地下再跑過

睇撞擊時間同加速度

地心引力
其實撞埋來個下無事
個人飛起跌落地個下先傷

咁大嘅衝擊基本上撞個下已經暈咗
落地個下重傷

p=mv 好似係

理論上撞完你識凌空受身，落地果下卸力做得好，係可以無傷

等睇

跌左落地繼續食煙

即係我兜頭窩你一拳 你唔跌落地既話應該係零損傷既

幾年前比車(睏)到
係落地嗰下整親手
本身以為冇咩事
過兩日成隻手瘀晒

用返相同力度向後彈開就冇事

你俾人出重拳打落塊面度
但無訓低
真係無事?